你地唔好恰winsy啦

次次出片都比人鬧，個女仔好慘嫁

邊個嚟？

Who
睇下靚唔靚囉

唔知乜水黎
但係錯左要人俾機會
就要道歉先

新晉yotuber

好似幾靚

冇留意好耐，已經唔記得佢衰乜，淨係記得佢好樣衰

眼大鼻高

邊位？
都幾有機心
封面兩個fd就cap得咁肉酸

有冇之前嘅po條link

人地雲西有仔仔喇

又有新仔，屌～

條友姓賴㗎？又賴人唔較鬧鐘叫醒自己，又賴做人痛苦下世唔做人

仔仔支持欺凌

佢條仔boris 終於睇唔過眼你哋咁恰佢

因為被人鬧冇較鬧鐘嗰個唔係佢

lm食花生先

依家公開左？

唔係嗰個高佬打籃球嗰條友咩